MCU只係排第十！全球最搵錢media franchises原來係...

1. Pokemon (90 billions+, 美金，下同)
2. Hello Kitty (80 billions)
3. Winnie the Pooh (75 billions)
4. Mickey Mouse (70 billions)
5. Star Wars (65 billions)
6. 面包超人 (60 billions)
7. 廸士尼一眾公主 (45 billions)
8. Mario (36 billions)
9. 少年Jump (34 billions)
10. MCU (31 billions)
11. Harry Potter (31 billions)
12. Spiderman (27 billions)
13. Gundam (26 billions)
14. Batman (25 billions)
15. 龍珠 (24 billions)
16. Barbie (24 billions)
17. 北斗之拳 (22 billions)
18. Cars (22 billions)
19. One piece (21 billions)
20. Toy story (20 billions)
21. Lord of he Rings (19.9 billions)
22. James Bond (19.9 billions)
23. 遊戲王 (19.8 billions)
24. 花生漫畫 (17.4 billions)
25. 變形金鋼 (17.2 billions)
26. Call of Duty (17 billions)
27. Evangelion (16.3 billions)
28. 龜有公園前派出所 (16.3 billions) 兩津原來咁勁
29. Power Rangers (16.2 billions)
30. Dora the Explorer (15.7 billions)
31. Simpsons (15.3 billions)
....

有冇睇埋其他搵錢搵咗幾多年
mcu成個list最後生

仆街mon條數應該計晒所有周邊 玩具 遊戲
但marvel淨係計mcu?
如果咁計應該成個marvel咁

mcu分鐘搵得多過marvel以前幾十年

3. Winnie the Pooh (75 billions)
4. Mickey Mouse (70 billions)
原來你老鼠低過POOH

Marvel十年前破產咁濟

頭十個ip 有4個係迪迪尼

個肚腩

🐀 污糟邋遢

POOH

marvel電影係咪都係迪迪尼出品?

估唔到啊pooh咁高

除左iron 1同hulk
之後成個marvel都比迪迪尼收購左
你可以當係

烏龍派出所原來咁勁

26. Call of Duty (17 billions)

COD都上, 但冇GTA?

無火影？

剩係spiderman都差唔多成個marvel加埋
Sony fatfat啦

成個mcu 31billion,淨係spiderman就已經27billion

北斗之拳

10. MCU (31 billions)

12. Spiderman (27 billions)

27. Evangelion (16.3 billions)

原來仲咁好搵

鬼佬迷pokemon既程度
仲癲過架仔

其實點計？

MCU 2008-2019
Spider-Man 1962-2019

咁樣？？？

SONY收購之後?

YOU WA SHOCK

日本+美國+英國

習帝好波

Dora the Explorer 好似新野黎

Eva 都唔識？

小熊維尼咪第3囉

咁多日本

乜eva僅勝 PR

spiderman一個英雄頂成個mcu

因為日本仔啲野呃貨幣

其實點計法？
MCU幾十套同harry potter一樣
講年份就hp耐 但戲數量mcu多好多

計哂所有野mcu又冇理由平排

有ultraman 無 kaman rider

啲作品分開計？
咁少年jump係計啲咩？剩係大亂鬥 同台嗰啲先計？

一半都係隻老鼠嘅😂

有冇計通漲？

分分鐘Duffy and Friends過幾年高過佢

排第三
難怪支支咁大口氣

遊戲王竟然咁低

點比
頭3位都似好有歷史

28喺日本好興
之前大結局講到好似世界末日咁

cars是什麼

最估唔到係麵包超人

Franchises

咪玩啦 mcu10年之後無人記得啦

日本唔差喎
都有十幾個

呢個list根本9 up

面包超人玩具多到痴線

反斗車王

星球大戰屹立四十年不倒

講真高峰已過
打後啲戲好難好似今年咁

面包超人

老任同迪士尼佔左一大半

老任又係最大贏家

而家好似唔覺啲人識麵包超人喎

13億支那人撐喎，梗係啦

新世紀掠水戰士

我習又然

痴撚線迪迪尼個啲日常卡通咁搵得

唔係直頭bankrupt咩

中國no.3

計年長洗唔洗計埋通漲
Pokemon23年已經90b
媽否11年先31b

麵包超人

面包超人咁出名架咩....

估唔到叮噹咁低，鬼佬唔識？

所以老任幾任性都得

唔係好明
條list有少年jump ，下面啲jump漫畫又分開計
有MCU，但又有spiderman

梗係啦烏龍派出所累積成五十年

習近平點止搵咁少

諗起pokemon 原本爭d連game都出唔成

除返開每年都係低過pokemon
質疑下咩計咩唔計好過

無諗過麪包超人第6，以為淨係得日本紅

北斗之拳係點計
係計埋電單車同鋸齒袖定點

柏青哥

據說當年動畫喺美國同而家jojo動畫差唔多咁紅

當然都係聽鬼佬9up，我驗證唔到

麵包超人咁高嘅

賣紙都排到咁高算係咁啦

Disney 大贏家喎

Sanrio其他人物呢

老任賺咁多錢但動畫就整到成pet屎

喜羊羊呢

冇口貓竟然唔夠比卡超搵錢

以龍珠黎計，Jump最多都係攞三分之一！仲有Bandai同鳥山明要分帳（我估係）

應該5個？
Pooh
Mickey
Star war
Princesses
Mcu

無出Game已經差好遠，而家Pokémon go起外國仲係最賺錢手機game

又係你隻dc9
唔通有人記得dceu咩

不如試下自己Google下再問

可能計埋書仲有game

一個都無，想越嚟越少都無可能啦

係wo 唔記得左維尼都係迪迪尼

數碼暴龍完全唔入流

一見到HELLO KITTY 就好嬲
Merchandise sales – $80 billion[j]
Manga magazine – $23 million[l]
Music CD sales – $3 million[m]

咩柒都無只係買周邊都80b
其他個d又出game又出books又拍戲加埋先2-30b

當有咗小朋友 就會發現面包超人高排名得有道理

不嬲都係 所以sony死都唔肯放返電影版權

乜都攤大手板係討論區問仲洗乜google呀

少年jump包咗啲咩？
龍珠one piece 又獨立計

得日本人可以同鬼佬鬥

i乜撚野p呀 大陸仔？

條撚屌又改咗名?

其實人地wiki都係寫billion
你係咪覺得人地英文屎
所以改做billions?

pokemon

mo gundam?

中國14億人唔係講玩的

少年jump唔計埋one piece葛龜

頭十入面迪士尼都包辦左4位

無驗眼？

老任開始玩電影...同起主題公園

mcu10年後冇人記得唔緊要
起碼都叫威過
好過dc咁多年頭30都冇

成個list都係日本同美國分晒

做乜撚野姐，無人講過dc喎係你條柒頭以為mcu鬥得過list上面其他brand就覺得好好笑

好耐吓
香港唔hit啫

你隻dc9仲好笑啦 柒咁多鑊 水都唔笠
得閒出嚟抽兩野以為mcu就會收檔
咪睇下十年後係咪無人記得囉

以為會有百變小櫻

jump啲漫畫出周邊要分錢畀jump？
照計個表就應該係講分錢嗰部份

Hello kitty咩事，最樣衰既卡通有第二。。。

3 4 and 5 are Disney.

Welcome to this crazy time
You are tough boy tough boy tough boy tough boy
好好睇

祖國又贏

習大大

一個係國家主席一個係藝人點比呀

點解揾唔到dc

估唔到叮噹居然得7.25b

個表唔見巨人嘅？

多啦a夢唔入流

Hp仲有舞台劇喎

個標題好content farm feel

MCU d fans不願面對

好啊

老任兩個top10
成日話三本柱 原來第三差咁遠

估唔到Thomas小火車竟然唔上榜

冇支那品牌

喜羊羊呀？咪笑撚死人啦

因為你盲？

面包超人0-2歲d玩具多到痴線，搵左好多bb仔既錢

估唔到cars比toy story 高。

史迪仔係咪收左皮
當年吹到係未來取代米奇的吉祥物

仆街mon都係96年先出姐

同一間公司
取代
Gimmic吸引注意啫

唔上榜都唔代表唔賺錢，無咁勁啫

Lord of he Rings

Spiderman計唔計落MCU度？
淨係spiderman都已經27b啦喔

麵包超人阿你老味

出彈珠機賺好多

唔好咁嬲啦

DC呢？

EVA

未有batman 同superman lor

嬲你眼殘？望真d個list你再出黎吠ok?

卡通d玩具先賣錢。。。

龍珠 one piece北斗之拳又唔計入jump

但蜘蛛俠得六集喎

唔係淨係計戲架 係1962年蜘蛛俠推出以來賺嘅所有錢

比較想知道北斗之拳如今靠啲咩賺錢
佢啲產品好似唔係好多

是旦up一句就引到隻dc狗激動到呢
再一次事實證明部分dc fans惡過狗

Sor9ry 兩邊都有睇 係睇唔過度眼你d傻閪m9成日煩撚住曬
仲有 你柒咗就認啦 講乜9是旦up一句 做人唔好咁撚肉酸 小學雞撐飯蓋

Btw 事實證明死忠係智商低d

嗱嗱嗱，dc狗最叻就扮中立，話唔係fans
然後笑dc2句就沖岀黎吠，仲死口唔認
真係惡過狗可憐蟲

Pokemon 1996年
Mcu 08年

你覺得會追到個差距？

日文

我有話唔係fans? 講咗兩邊有睇 你果然唔止盲 仲要閱讀理解0分 柒咗仲要轉移視線 d傻閪死忠真係好可憐 又盲有蠢

宜家好似都係YouTube好多鬼佬惡搞北斗之拳
諗唔到賺咁多錢

你望下自己因咩事咁激動先啦柒頭有啲野扮唔到架

up一句就沖岀黎亂咬人都唔知係咪瘋狗症

大佬好地地一個post 但d回覆竟然係嘈埋d無聊野

23年90b同11年31b
平均年收入都已經屌打你
計埋通漲直頭車尾燈都唔見

咩post都係到dc dc煩撚住曬 似你有瘋狗症多d

你柒咗就真係扮唔到啦 仲好意思話人柒頭

同埋激動係因為每次入其他post都有d傻閪係到狙擊dc 影響討論 你連我屌你咩都唔知

pokemon又贏

入嚟諗緊會唔會係Pokemon，以為冇咁勁，點解真係

Marvel 真係垃圾 仆街mon都鬥唔贏

講dc預左比人抽水，而你玻璃心咁易碎真係唔好上連登一黎就人身攻擊追擊我講野唔該唔好咁膚淺

所以仆街芒不屑理香港市場

以量取勝

啲marvel 撚最撚煩 係咁問dc呢 dc呢

marvel同dc邊個贏左又點
依啲風水輪流轉架姐

好多日本。。。

12名

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

印象中碌到最底都無

好似某些人聽到特撮2個字就衝出來咬人，好撚恐怖

唔知嘈乜

唔好咁講